各位姊妹,男人飲大咗講嘅嘢唔好信十足呀

好似我前幾晚咁飲大咗,做做下叫咗第二個人個名,唔好信

係

基

督

桃